一個公仔包令大量黃絲短暫失憶

你tag我，我tag你
大家齊齊去哂幫襯藍店
蘋果就算鳩數啦，買咗兩日打哂卡就898

又好睇又好食
理撚得佢黃定藍喎

咪9up啦

呢排去時代都要排半個鐘

其他藍店冇咩人

蕭生真心好多鐵粉

邊個話冇人去黃店

得連登先咁care
出面撚有人理咩
有d連登仔暗地一定有買 但唔會比你知

好打意啊！下？乜係藍店咩？

最撚憎melody
姣到死又成日搞鳩Kuromi
屈番Kuromi轉頭都有

經過見到好多人買公仔包
覺得有必要開post提下大家

粉紅色，夠打意嘛
其實大班人連套嘢都未睇過

短暫性失憶

唐記

隻公仔咁得意，入面有屎都食啊

佢句「唔該你呀！」好撚扮嘢好乞人憎

買咗包，但冇買蘋果

打卡果陣影到有嘢咁點算

無論咩版都好把趕都好黑人憎

香港人最緊要兩樣野

1.返工

2.打卡

死姣閪
最記得kuromi有條爛牛
melody 幫kuromi縫番
kuromi嬲咗佢 melody 仲扮可憐
運動會又kick鳩kuromi
搞到佢輸咗 而melody變第一
死仆街嚟

果下就即刻變返黃衞兵
今次終於可以批下藍店

所以蘋果買咗兩日打哂卡就唔買了
公仔包就收工去買嚟打卡先

著黑衫食藍包
可愛就係正義

間嘢開到周圍都係啦，多謝黃絲出錢出力
又有新舖開張，日日大把人買嚟食

藍店喎，但照買

依家先知

Push

唔該你丫

咁以後唔好買啦

認同，垃圾包

等大家恢復下記憶

藍店。照食

好得意

多謝樓主話我知
一陣去買先

咁唐記係藍嘅理據係咩

你講嗰啲都叫有少少廉恥

有班柒頭買完仲要po ig

係fb Tag朋友仔（黃）買先

真係唔知唐記係藍
記得以前好似見過某d分店係黃list入面

利申冇食過